生得高嘅女人真係好嘔心

究竟前世做過啲咩衰嘢先至會生得咁高

你班高妹究竟羞唔羞恥，有返小小羞恥之心嘅就唔該摺埋自己係屋企唔好出街啦

生得仲高過男人真係好撚嘔心囉，最仆街嘅係生得高仲要著高踭鞋出街
你食撚屎啦！！！

幾高先為知高？

係高過你下站

一米八囉仲問

話

我邊隻有講呀

樓豬有冇150 #happy
咪撚妒忌女人高過你 怪就怪自己生得矮

樓豬唔夠人高唯有屌柒所有高過佢嘅女人
但係又唔敢講高過170嘅女仔
廢事比人知佢米7都無

唔好離題

你生得矮咋

高妹先正
利申 182

矮仔

一米八咁嘔心都話正

我話唔好離題呀
仲有我幾時話過自己矮呀
邊個再話我矮我屌爆佢老母家姐細妹

矮妹先嘔心
矮過155根本睇唔到佢

Hello矮仔
明明150都冇就話160女仔好高好嘔心

你收皮啦
幻想吓做完成日嘢
返到屋企等緊你嘅唔係一個小鳥依人嘅女友
而係個身高六尺嘅女人
諗起都嘔心

我幾撚時有講160好高
閱讀障礙症就睇醫生啦

唔好高過178
見過六尺女成條電燈柱 丁唔起

都係，有時同啲米八高妹出街，佢哋著多對3吋半真係差少少高過我

agger

同意，好心生得高就比小小自知知明啦，仲著過踭鞋

講咁耐終於有人理性討論

高先好

香港地高妹絕哂種咁
著埋高跟鞋 襯到十足十

利伸:187

讚緊我

生得高嘔心
生得矮都唔好得去邊

幾高最好

奶腳啊柒頭

識條春咩你
d米八高俄妹

高，加長腿，一流
傳教士式既時候用腳鉗住你係過癮既

170

收皮啦你，羞唔羞恥呀
生得高仲夠膽講嘢

躝啦

諗起都想嘔

傳教士式
龍舟掛鼓

負皮班人係咪有病呀

係囉一定係有病呀佢地

做乜鳩

條友痴痴地，自己覆自己

對住啲痴線佬膠都費事派